- ~~Construir uma API REST utilizando .Net Core, Java ou NodeJs (com Typescript)~~;
- ~~A API deve expor uma rota com documentação swagger (http://.../api-docs)~~.
- A API deve possuir 3 operações:
  1. ~~Registrar venda: Recebe os dados do vendedor + itens vendidos. Registra venda com status "Aguardando pagamento"~~;
  2. ~~Buscar venda: Busca pelo Id da venda~~;
  3. ~~Atualizar venda: Permite que seja atualizado o status da venda.~~
     - OBS.: Possíveis status: `Pagamento aprovado` | `Enviado para transportadora` | `Entregue` | `Cancelada`.
- ~~Uma venda contém informação sobre o vendedor que a efetivou, data, identificador do pedido e os itens que foram vendidos~~;
- ~~O vendedor deve possuir id, cpf, nome, e-mail e telefone~~;
- ~~A inclusão de uma venda deve possuir pelo menos 1 item~~;
- ~~A atualização de status deve permitir somente as seguintes transições~~:
  - De: `Aguardando pagamento` Para: `Pagamento Aprovado`
  - De: `Aguardando pagamento` Para: `Cancelada`
  - De: `Pagamento Aprovado` Para: `Enviado para Transportadora`
  - De: `Pagamento Aprovado` Para: `Cancelada`
  - De: `Enviado para Transportador`. Para: `Entregue`
- ~~A API não precisa ter mecanismos de autenticação/autorização~~;
- ~~A aplicação não precisa implementar os mecanismos de persistência em um banco de dados, eles podem ser persistidos "em memória"~~.
